究竟 iPhone backup 幾時先可以唔駛再save係 C drive

唔好講改path. 又成日搞到c drive 無晒位
之前試過整, 整完之後itunes都開唔到出嚟
itunes 個back up 係就係好用. 成個iPhone load反出嚟.
不過真係好慢

有得轉

icloud啦 你住非洲冇上網?

diu. iCloud backup 有試過幾次load唔反 whatsapp出嚟

同埋iCloud load反落嚟好慢

係C drive 整條LINK去另一個drive咪得

就係唔想用呢個方法

有咩問題咁做?

我都係咁整, 零問題.

用sym link 將本身c drive 條path map 去第二度

唔係好明你想點
Default c drive 你話會爆C drive
你唔想改path (留係c drive)

你唔想爆c drive

睇多幾次樓主title同內文發現佢都想改衹係自己改完開唔到itunes

所以希望喺連登呻完Apple 就會出個option 方便佢改path

乜仲有人用電腦BACKUP

用mklink將backup個folder轉去第2個drive咪得

Win 10 就算改 Path 都會變返做 C Drive。

要按 shift 開 iTunes 再開新 Library，先可以 Set 死用新 Drive。好膠

同問
想裝backup放去NAS
結果搞嚟搞去只係可以放D 相同歌過去

原來仲有人冇icloud

唔好用自己電腦backup，一搜屋就乜春都睇晒

HIPHONE BACKUP 的確好食位, 你可以定期人手刪緊一 D 不必要的 BACKUP 檔

係iCloud有好有壞....

好多人用icloud會唔覺意del晒d 相都唔知....

如果iphone 可以直接隊隻 SSD 落去做back up就好...

2020年仲用itunes

唔想改path又唔想save係C drive

我好肚餓點算？唔好叫我食野！

撘單問iphone whatsapp 同whatsapp business 係咪唔可以同時backup 上icloud
明明夠位，但backup 咗一個就backup 唔到另一個，會長期stuck 喺幾%
試過掉轉次序backup whatsapp 或busniess 都唔得
或delete cloud 嘅data,再backup 都唔得
係咪焗住itunes/mac backup,上網睇又話itunes backup 唔包whatsapp 啲內容

itunes backup 係包 whatsapp 對話 圖片 影片.
試過幾十次都冇問題....

但用icloud load 番whatsapp 個 back up 落iphone
試過load 死咗....成晚都無郁過.

好彩不嬲換電話都係icloud+itunes 齊齊backup.

有得揀都想除咗whatsapp 之外，其他嘢重新再裝，唔係感覺新機會好唔乾淨itunes 又冇得淨係backup 某個app
Btw 唔知點解storage 有三個whatsapp